6月9 GAY佬69 船P，金鐘樣勿入

是咁的，6月9號星期日，我唔去浦了。夜晚出海。 我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期日 , 7點尖沙咀碼頭集合

入場費
靚仔：免費
中上樣：$200
金鐘樣：$1000
女仔：唔比去

來吧靚仔，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求69大家玩69，大家開開心心玩返日。

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

善心打破0回覆

你係咪想學屎來姆

去遊行啦
仲喺到花天雪月

Princess V62
點解有女